{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스카이빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペンション内、外では個人火鉢や薪やガスバーナーは使用できません。 客室の中で肉類、甲殻類、魚などを調理する場合、客室のクリーニング費用10万ウォンが発生します。 このペンションは未成年者の入室を絶対に許しませんし、ペット同伴の入室もできません。 ペットと一緒に入室する場合、強制退室措置になることがあります。 午後11:00以降は飲酒、高声放歌、または他人に被害になる行動をしないように注意しなければなりません。 ペンションを利用する際は、施設物や備品の滅失または毀損に対する賠償責任が使用者にありますので、注意が必要です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合でも払い戻しはできません。 ペットが可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟のような行動は、他のお客様に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際は重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 このペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大15台まで駐車できます。 ペンションから徒歩20秒の距離には渓谷があり水泳ができます。 渓谷の水深は0.1mから3mまで多様なので降水量を確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内やペンション外で使用できないものはありますか？",
            "answer": "ペンション内、外では個人火鉢や薪やガスバーナーは使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室で食材を調理する場合、何か制約はありますか？",
            "answer": "客室の中で肉類、甲殻類、魚などを調理する場合、客室のクリーニング費用10万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "このペンションは未成年者の入室を絶対に許しませんし、ペット同伴の入室もできません。ペットと一緒に入室する場合、強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "深夜に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "午後11:00以降は飲酒、高声放歌、または他人に被害になる行動をしないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室が拒否される場合はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合やペットが可能なペンション以外ではペット同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際は施設物や備品の滅失または毀損に対する賠償責任が使用者にありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理器具を使用することができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟のような行動は、他のお客様に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際は重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "このペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大15台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションから近くに水泳ができる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩20秒の距離には渓谷があり、水泳ができます。渓谷の水深は0.1mから3mまで多様なので、降水量を確認しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 858
    }
}